IVE啲冷氣唔撚駛錢

上堂凍到仆街 出面就熱到仆街

agger

熄一部囉

咁多傻閪俾幾萬蚊入去讀 碎銀黎姐